哥迪奧拿撐史達寧冇插水

史達寧對薩克達一戰博到12碼，被指有插水嫌疑，但哥迪奧拿就相信史達寧不是有心。
哥迪奧拿認為大家指責史達寧對薩克達時插水是對他不公平。

史達寧是在禁區內因踢到草皮之後向前仆，球證卻直指12碼，加比爾捷西斯射入後助曼城領先2：0。
史達寧事後已就沒有向球證澄清而道歉，但哥迪奧拿就力撐愛徒沒有做錯。

「我認為對大家對史達寧不公平，他不是插水，這只是球證一個誤判。史達寧是個很出色的球員，他在場上竭盡所能，他在前線努力，他犯了一個錯只因他還年輕。」
「他可能跑得太快，或者應該慢一點，相信我，我不明白人們為何對他這個動作指指點點。」

「史達寧會變更強，他現在比我初次見他已有很大進步，他控制情緒方面比以前更好。」